{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74272&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오재한옥풀빌라"
    },
    "text": "感性あふれる韓屋空間を誇る韓屋プールビラです。 ここは済州の瞻星台車0分の距離に位置し、慶州駅私有地地区南山地区車4分、普門観光団地車20分まで移動できます。 ペンション内には個別の屋外プールがあり、ゆったりと楽しめます。 入室時間は午後5時からで、退室は10時以降です。 夏季には個別屋外プールを利用でき、1回当たり80,000ウォンの利用料金がかかります。 水着やラッシュガードのような水着を持ってこなければなりません。 ペンション内には無料で利用できる個別の室内ジャクジーもあります。 ただし、利用時間は状況によって制限される場合があります。 追加で駐車場とバーベキュー施設が提供されますが、利用時間は午前7時から午後10時までです。 ただし、冬季や雨天時はバーベキューの利用は不可能です。 最大人数を超えたり、保護者がいない未成年者は入室できず、ペットの出入りや火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、ペンションでは一部の情報が変更される可能性があることを覚えておく必要があります。 また、オンシーズンは料金が変動し、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋プールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "この韓屋プールビラは済州の瞻星台車0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内には個別の屋外プールと室内ジャクジーが利用できます。また、駐車場とバーベキュー施設も追加で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "夏季に個別屋外プールを利用する場合、1回当たり80,000ウォンの利用料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プール利用には何を持って行く必要がありますか？",
            "answer": "水着やラッシュガードのような水着を持ってくる必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はいつですか？",
            "answer": "駐車場とバーベキュー施設の利用時間は午前7時から午後10時までです。ただし、冬季や雨天時はバーベキューの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなゴミの処理が求められますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、未成年者の場合は保護者がいないと入室できません。火災危険物質の使用も禁止されています。また、ペンションの情報は一部変更される可能性があるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンでは料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 441
    }
}